點解騙案多數發生係wechat同whatsapp

騙徒唔識玩telegram?

大陸扑咗

除左show off，傻鳩先玩ig

因為現時得無腦支那, 港豬, 廢老先用we7同wtsapp

大多數用wtsapp都係公事先用, 返開工嘅人都醒d, 平時傾計用TG